黑警記者會目啲係要俾人天佢哋已隻手遮天

開頭講大話都係左閃右避，依家基本上話俾你知我大撚晒。